見習物業估價主任(3)

依家應該已經面哂試，求offer神

有冇現VO講下依份工個工作性質，有咩難頂野，hea唔hea